[出糧戶口] 大家用邊間銀行出糧?

利申用緊渣打

當初貪佢可以申請張有1%cash rebate 嘅executive credit card
點知宜家出咗張人人都申請得嘅1.5% simply cash

另外就係網上轉賬免費 (所有本地銀行)

HSBC 以前番第一份part time屋企人陪我去搞

冥通

冥通 貪佢5%回贈

citi + 揸兜

㾗身

恆生

大新

而家好多間都網上轉賬免費

呢個post
好遠古feel

除左垃圾匯豐 仲有邊間網上轉帳要比錢

HSBC🐘

我用匯豐網上轉帳唔使收錢,你係咪用左即時過帳個隻?

高息

大生銀行

On9一問
用緊學生時期開既儲蓄戶口 係咪要再申請先會變做出糧戶口 搞左有咩分別
古代人 屌細力d

唔講真係唔知
恆生係e-banking到搞？

以前用渣打都係貪佢張卡

匯豐，公司規定

坐左幾耐，唔洗錢好耐，除非你要特快

對唔住 冇用好耐 唔好屌咁大力

是咪交通?

佢個網講咗=冇講

citi step up

用黎出糧嘅儲蓄戶口咪係出糧戶口囉

依家邊間轉帳要收錢

最近轉Citi
有優惠

大新
高息
完。

巴打可唔可以講多d
我睇完citi個網都唔太明
有咩優惠？

買股免佣
同有現金回增
不過要個戶口要keep住一年用黎出糧

月薪最少30000 ???

滙豐然後SI去Citi step up

Hsbc

網上轉賬免費而家好多銀行都得

本土老字號

Hsbc
因為快一日

定期有2%息？
有咩限制？

南洋

我都一樣 俾佢呃撚咗，仲食少個迎新

Yes 30K min

以前唔使, 不過用少咗現金券送
不過冇30k糧都可以set SI 30k
我兩年前都係咁玩

人工冇30k 但如果係一通轉600k股票過citi 係咪都得?

唔係好明， SI???

活期出糧0.5%
用八達通呀自動轉帳呀又再各自加0.3%左右
max好似去到2定2.5

活期 (出糧果個戶口)
結餘 100k~800k
利息最少 0.8%
如果做埋其他野 (e.g. 八達通提款卡 AAVS)
最高去到 1.8%

Part B

Standing Instruction
即係固定每月自動轉帳去另一個戶口

者係我人工可以唔洗30K, 然後 我set SI, 每月autopay經過呢個戶口30K有呢個數???

無咁高人工, 點set 每月30K autopay呢個數

啱

假設係HSBC ---> Citibank
人工25K
當1號出糧
set 3號過30K去citibank
你可以5號喺citibank拎返5000去返HSBC
咁你下個月HSBC咪夠結餘SI過去citibank

中銀

公務員有0.4活期

0.4 算少

之前想整都唔比wo 唔知係唔係改左玩法

中銀公務員0.5喎

Btw 以為樓主個post講發薪戶

citibank個優惠用citi priority免得一年月費, 之後仲有無得免?
有無巴打用緊?

供樓高息戶口都做緊2.xx% 啦
做公務員都咁撚廢買唔起樓就唔好出聲宿返入你老母個閪到啦

其實見佢買港股永久免佣, 想長用, 但月費又番$120, 無乜so咁

以前 CHI NA BANK 而家 hong kong bank

其實唔使，只要你係渣打credit limit 夠30k就可以出

精子銀行

自己睇下銀行份收費表喇

開出糧戶口唔洗priority都可以免佣
每個月SI 30k可以當出糧

same

淨係識睇帳面%回贈
有冇打去問過executive有咩正過simply cash呀

唔係公司set定架咩

直接比現金

其實出邊間都得
不過你公司俾貴少少都唔肯就轉工喇

中銀，公司規定

願聞其詳

公司一定要用西亞
每次出糧第一件事就係轉走晒d錢

九成係中資公司

有問過。
只得交保費有0.5% Rebate好過Simply cash

用渣打
Saving 1% p.a.
不過都係俾佢呃左開executive

好似唔係人人都申請得嫁喎1.5%果張

hsb收費on99..
轉出唔洗錢， 轉入要錢

之前搞一輪先得少少優惠，又搞到而家新個優惠無份，感覺苯柒咗，下次有乜洗樓公司promote真係咪搞

simply cash 係人人都得

真？
係真我refer自己老母apply
佢入息1Xk

笨柒到爆
simply cash迎新連referral現兜兜$1300銀

唔係特快轉賬都要收費？

wechat 出糧。 遲d轉支付寶

BOC

Citi，乜都唔使搞個個月幾百蚊息

係每月增長煩煩啲，我拎咗錢去買股票都keep唔夠錢，宜家得基本利率

我都係渣打
之前係得佢可以免手續費轉帳其他行
用佢出糧再過去其他好方便

不過依家幾間大行都得就無乜特別
但又唔可以話唔好
都係出糧無乜所謂

你買股票賺大錢，少少息唔care啦

一開波唔好存咁多錢入去先
之後每個月僅僅增長8000
到啲息夠高或者有安全網果時就存晒自己所有錢入去

不過依家加左息唔係好着數
佢做定期3個月都有0.9厘
洗乜等佢月月升息

佢收費表匯入無分特快or慢

想開Citi bank

年薪 18 萬就申請到

想問下支票存款當唔當出糧？抑或一定要set做出糧戶口先有月月增息？

唔當, 要另一行既SI
好多都唔駛錢

唔該哂

CASH

出比人